談警察通例引內地網民質疑 王喜神回覆獲讚

曾任識警員的王喜在Facebook談到PGO，亦即是警察通例。他在文中感慨︰「現職嘅，應該個個比我熟PGO，但鏡頭記錄到嘅行為，都同我記得嘅嗰本PGO裡面無嘅。」他提到「『執行法律賦予的權力時，可使用適當的武力。』— 《警察通例：使用武力的目的》未完㗎，後面重有一句，呢句先至係成個使用武力chapter嘅核心。『當目的已達到，應停止使用武力。』— 《警察通例：使用武力的原則》」

王喜又提到《警察通例》是藉著約束所有級別警察的言行、舉止，目的是要確保執法者擁有高尚道德及品格，防止廣泛又強大的法律權力落入道德或品格低劣的人手上，同時這通例非香港法例，對公眾無效，只適用於警察，卻對公眾的生命財產，發揮致為重要的功用，就是將壞人革職，杜絕公權力落入邪惡之手。

有一名簡體字名字的網民留言問︰「偽君子，來發表一下在機場發生的事情」，王喜看過對方的Facebook個人簡介後，回應說︰「入藉美國，人在加州，美國國土，建立中華聯邦，即是，拋棄中國在先，背叛美國在後，你是那門子奸？」這個回覆令不少留言讚好，更令到對方至今亦未有回應。

媽，好柒呀！

王喜

推

push

一針見血

班狗嘅目的係殺死你

班支那人係咁，享受自由卻擁護中國

送佢返去

笑撚死

無人理 817 光復紅土 同聽日嘅學界集會

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命